9月1機場交通壓力測試實時討論

1120 機場T1多狗 810開始見到大型水馬嚴格限制人流（巴士總站對住嘅門口check機票先入得）
930現場已經有不少網媒 記者採訪機場送機人士點樣入到黎
1000 T1 D、J企三隻狗
1100開始見到唔少狗拎住兩個頭盔入去T1；T2得警察報案中心有狗 及三架狗車泊係T2側門 其餘地方全部清淨無狗
圖為T1偏向A區狀況
1140離開機場向九龍方向非常順通
注意⚠️ 機場wifi由八點開始慢過之前令機場癱瘓嗰兩日 然後內裏人數不多 原因不明
支那遊客依然多：）
網好lag 上圖慢

9月1 測試機場交通！

📣9月逢周末
機場交通壓力測試
✨頭炮 1/9 1300✨

✅DO
揸車 (東涌、機場貨站+天雨車速）
call 車
搭車
路面往返機場睇風景
見隊就排

❌DON'T
入客運大樓
阻旅客

貨車出唔到黎 貨運pk 就真揸春袋了😏

#BeWATER #BeHUMBLE #BePOLITE

推！

1140離開機場各A車都有人排隊 人次比較少 每架15人以下；E車每架10人內

強調 早上0745開始見到巴士總站正對面客運大樓門口 大概10個外聘人員 詳細檢查機票、送機人士

1156 繼續放帶住兩個頭盔嘅狗入 一次入大約8個

推

11:50 旅遊巴/直上T1巴士 有狗車增援 數量暫見兩架
0800-11:50未見機鐵有狗看守出入口

1點開始塞 大家12:45好開始等車啦！無機票絕對唔好嘗試入客運大樓 門口完全入唔到 門口橋上有戴耳機疑似便衣警影相 敬請大家記得遊客look loop住搭車！

11:58 T1內橋上狗影樓下接機人士 3人一隊變7人同行

1pm機場，快

612
721
811
831

全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！